# Tugas Akhir project

Ini adalah aplikasi sebuah pendataan mahasiswa. kegunanannya dapat dibuat untuk menambahkan, membaca, mengupdate, dan menghapus data menggunakan Flask mysql, menggunakan schema universitas dengan tabel mahasiswa (selebihnya ada di Er diagram)